條女比個賣魚佬聊

是咁的 ..

條女岩岩經過葵芳智芳街返屋企 隔離魚檔有個條賣魚仔介紹自己係阿軒 話想同我條女做朋友

即係咁 我心胸係比較狹窄 唔中意條女比狗公聊 仲係賣魚既狗公 係聊都比少少誠意 送番條青班

左面賣魚佬 右面你條女

巴打係咪調轉咗

送象拔蚌得唔得呀？你條女出鮑魚

有無人解釋下 點解係狗公

經過智芳街既女女 要小心D

但係賣魚佬搵得多過你bo

我搵得多過你 又可以聊你條女（如有）？

賣魚佬好有米 一年隨時搵緊百幾萬祝巴打有一個環保聖誕

點解唔得

我無
只係提醒你小心比人ntr

賣豬肉都搵唔到咁多wo

幫手推到搵到呢個賣魚阿軒出黎為止